ก็ยังปรับปรุง
ความเปลี่ยนแปลงทางกฎหมายของสหรัฐ
คือกระบวนการเปิดเผยข้อเรียกร้องจากหน่วยงานความมั่นคง
จาก
จำนวนมาก
ฉบับ
ฉบับ
ช่วงเวลาใดบ้าง
ตัวจดหมายที่เปิดออกมาเซ็นเซอร์ชื่อเจ้าหน้าที่ที่เกี่ยวข้องและชื่อตัวผู้ใช้เองที่ถูกขอข้อมูลออกจากจดหมาย
ติดต่อผู้ใช้เหล่านั้นโดยตรงแล้วว่ามีการส่งมอบข้อมูล
ทางบริษัทสามารถส่งข้อมูลเกี่ยวกับบัญชีผู้ใช้ให้
ที่ผ่านเป็นกฎหมายมาครบหนึ่งปีพอดี
ที่มา
ที่ส่งคำขอเป็นจดหมายความมั่นคง
ที่เคยได้รับ
นอกจากการเปิดเผยรายละเอียดแล้ว
ประเด็นสำคัญในตอนนั้นคือการยกเลิกการกวาดรายการโทรศัพท์
มีการปรับตัวเลขตั้งแต่ปี
ว่ามีจำนวน
สามฉบับตั้งแต่ปี
สามารถยืนยันได้ว่าเคยได้รับ
หนึ่งในนั้นคือกฎหมาย
อย่างไรก็ดี
เกิดขึ้นหลังจากการเปิดเผยเอกสารของ
เช่น
เปิดจดหมายความมั่นคงชุดแรก
เป็น
เป็นการยืนยันว่าได้รับ
เป็นบริษัทแรกที่ออกมาเปิดเผยจดหมายเหล่านี้
แต่อีกประเด็นหนึ่งที่กฎหมายฉบับนี้เข้ามาแก้ไข
และฉบับที่สามไม่พบข้อมูลในระบบ
และหลังจากนี้บริษัทจะเริ่มเปิดเผยจดหมายเหล่านี้ได้บางส่วนหลังมีการเซ็นเซอร์ข้อความออกไปแล้ว
โดยชุดแรกเป็นการเปิดเผยข้อมูลจาก
โดยบริษัทที่ได้รับ
ในกรณีของ
ในแง่สถิติของ
ได้สองฉบับ
ไปยังบริษัทต่าง
0499
1499
2013
2013
Act
CDR
FBI
FBI
Freedom
NSL
NSL
NSL
NSL
NSL
NSL
Policy
Snowden
USA
Yahoo
Yahoo
Yahoo
Yahoo
Yahoo
call
detail
letter
national
record
security
